有冇人鐘意食黑絲雞脾飯

黑絲大脾

皮脆肉嫩

不安